＜毒撚＞人大左，成日係街撞到半熟人

熟口熟面但又唔記得佢哋個名，有時明知對方見到自己望到對方，都扮望唔到

傻啦，毒撚都唔出街點會撞到半熟人

熟就熟 唔熟就唔熟
乜撚野半熟